[煎蛋] 張DISPLAY 94度

岩岩重新插過張DISPLAY就咁
有冇人知咩問題

唔記得落花生油

巴打你估個個都係傅心師?

由底數上去第六條線
剪左佢

係咪風扇壞左, 有冇轉緊
咁熱唔自動熄機咩?

咁熱佢都100%轉速 有轉的
仲打到機不過DROP FPS

會唔會電壓問題

我前一部機成日死風扇 , dispalay card風扇都換過
熱到咁勸你唔好開機住,拎去比人檢查下
或者你去掃下入面D塵再睇下咩情況先

似係

風扇睇過冇事
電壓係咪冇得搞

你一係拎張卡比我試下

巴打留個TG?

我係裝SSD 抆完插返就咁

另外發覺CPU同老母板電壓每秒都有0.0幾跳動正唔正常

0.0幾正常嘅

$500蚊收留TG